心胸窄

d 人成日話人地講乜唔洗理，最緊要自己開心，到底點做到。 我成日會諗起人對我講過d 乜做過d 乜然後搞到自己好多野諗好唔開心